出前一丁除咗餐腸蛋腿丸外仲有咩餸啱？？

外國讀書要餐餐食麵咁濟，有冇咩好見意

沙爹牛

沙嗲牛肉丁回煱肉雞扒豬扒雞翼

手指

五香丁丁

罐頭鮑魚

榨菜
雞翼

雷切

出前二丁

食鬼佬餐啦，中

燒肉，叉燒，蠔，蟹柳

融洽下

漢堡扒

豬扒炒 +/-XO醬

蕃茄粒(可加肉碎）
炒炒佢(加小小鹽小小糖，份量視乎喜好)，
出左水連汁兜起，煮完麵再倒落面度落小小䓤花，
好食！

bacon

和牛片

芝士 滿哂個隻

芝士撈丁

餐餐食這些麵，會死人的！

聽日試下

好_貴阿巴打

食意粉好過啦
1kg 有排食